有咩關於南非種族隔離年代o既電影推介？

最近冇得出街所以想煲下戲
有冇巴打可以推介下關於南非種族隔離年代o既電影？想知多d果段時間既歷史
自己睇過o既有Invictus, Mandela: Long Walk to Freedom (我覺得Ordinary Love好聽過Let it Go) 同Bopha!
有冇巴打有睇過其他？

lau ming

冇人睇

LM